一定要帶武器去打

未必有人睇
但我真係想講好耐

唔該每個去打機嘅人都要有武器裝備自己
次次敵人衝埋嚟
個個就靜係識得跑
周而復之係無撚用
人地不斷攻
我地不斷退
幾時先可以打低敵人呀
一日未打完卒仔 都去唔到打大佬呀

唔該要行出嚟
打撚低哂啲敵人佢
人地到而家都未撚驚過呀
成大個後台撐住 叫佢地盡情發洩係我地身上
我地仲出嚟和和平平行下路咁做乜撚嘢？
唔好再同我講唔好分化
只能講如果我地再唔出下力
一定輸硬

另外我自己想表達

睇完逆權公民
同香港好似
唔同嘅地方係
政權唔會聽我地講
同埋香港人真係好撚冷漠

利申 我真係好鍾意分享打機攻略 有無遊戲可以介紹俾我？

唔小心開錯台

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

我好認真

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

第二樣野

記住為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

屌撚哂全部打鳩我地嘅人！！！！！

武器好難選擇

pish

人地唔會手下留情 我真係唔明我地仲咁斯文做乜？

落雨帶傘
玩art嘅帶噴漆
食煙嘅火機

講真 而家帶乜撚都俾人話武器

根本無可能同敵人講道理
講緊係佢地強姦我地 打斷哂啲骨 虐待你地
唔撚當我地係人

鈍器類：
雨遮、摺凳、網球拍、棒球棍、木球棍、鼓棍

刀劍類：
瑞士軍刀

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

sorry不是明天

當個社會唔係法治嘅時候
點解你靜係識係屋企睇新聞 話啲人好衰
Then?
有無諗過個班受咗傷害嘅人點？

幾時

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

真話就係咁難聽

仲信法律？係法治社會？
咪撚咁天真
醒下啦仆街們

單機吧

好無奈 仲有班人天真到

推

當敵人已經唔理邊個 個個都打柒咗先
你唔係仲就咁行行企企呀嘛？

唔好再同我講
咩唔好令到自己都變做佢地
係乜嘢令到我地行到今時今日呢一步？

以眼還眼 以牙還牙

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

求下大家
可唔可以團結一次？

唔通要真係等到有人死咗先做啲嘢？

真心唔明負乜撚嘢評
講下你有咩point

一齊研究下
覺得睇完啲片睇到好嬲 然後出去俾啲敵人再繼續打係真係唔知咩料

香港人要道德高地!
被姦被殺都要光榮

冇用架，一講就話對面有槍

之後就問你點解唔帶頭

再之後就話唔可以暴力

我覺得大家都唔習慣打交
可能成世人都未打過交
唔似得d藍絲
上一秒講緊野
下一秒已經郁手
好自然

但我地呢一刻連權力都無
亦唔多人站出嚟咁做
有排都未到呢個地步

同埋而家係我地首先要阻止敵人嘅路西法效應

連登d人唔好講話叫佢現實打，佢地2次元都唔敢諗下點勇武呀

棒球棒！

其實呢刻真係要做嘅係組織起嚟反狗隊，建立民衛兵

係咪好肯定有足夠既人肯拎槍先

只希望有更好志同道合嘅人出現
冷漠嘅人令到想出嘅人都唔敢出
因為一有事就知根本無人幫
一有事就跑走
所以想更加呼籲一班相同諗法嘅人

至於出槍 我自己諗法係
可能有人咁樣而死 先會令更多人醒覺
真係純意見 無鼓勵仼何人做仼何行為

好多血

人手一磚

利申 都無打過交
但一見到啲片 已經想打鳩啲撚屌

首先要有還拖嘅勇氣

第二要喺衝嘅時候大叫，叫手足一齊

「打狗！救人」一邊嗌一邊前進

好似頭先沙田咁得四五個，如果眼見冇配槍真係可以圍完揼

有配槍都可以搶手足為主要目標

班狗宜家有恃無恐係因為睇死你班人唔夠膽點還拖，你試下比佢地感受下咩叫恐懼，佢地會變返示威者一樣

士氣低落

無錯 還拖同一齊行動好緊要

睇下逆權公民

心聲

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

Ching 想問行山杖得唔得

最緊要 要安全地組隊

想講好耐
淆底唔敢叫人做

希望有多啲人識諗

打完有咩用？最後被人拉又有咩意思？用口侮辱班狗咪算囉

呢個政府已經信唔過
黑吃黑
我真係好驚大家已經習慣咗
唔覺得身邊已經少咗人出嚟咩？

唔係附近住真係唔好亂鳩咁帶架餐周圍走

所以一定要大家一致
一定要好撚多人出嚟
唔撚真係要俾人拉呀嘛？
見到啲人俾人拉要識做啦？

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第49日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第8日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.不停截查車輛 極度擾民

手足太斯文，呢個時勢根本就係打緊仗，唔係你死就我亡，不過裝備上面，我地同班狗既實力真係太懸殊

摺凳

以傘為矛，對準頸部

用刀，狗就大條道理開真槍

自拍神棍都係棍

請問攻技如何？

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

有分別咩
而家太子如果真係死咗人
連條屍都唔知去邊
你點知自己係咪下一個？

你唔好同我講，大撚把連登仔未出去現實世界已經怕死到仆街

帶咖啡同一隻襪

武器係其次
你隨街想執都執到啦
最主要係心態啊
唔係嘅話畀把武士刀你都冇撚用啦

依兩個月比人打到仆街，就係因為你赤手空拳

講過無人理

其實皮帶好撚有用。

硬碰邊有得鸁呀，要揾佢地最冇防備時先可以爆機架

你乜鳩都冇佢都開槍啦屌

和理非點會有
迪卡儂d 行山杖其實好雞

IKEA 好多

次次都有講
不過就算企得出去
好多都未有「作戰」嘅心理準備

利申我睇 live 🤪

IKEA 好多，仲要好平

死左十個人
爆左兩隻眼
仲拎返魚革d相黎打飛機..知唔知醜

大埔墟落閘姐係死左人

快d聯絡家屬 保護佢地！！

笨人出手
我地作為有智慧既人 未過人權法案既一日都要顯示弱者姿態
過左人權法案 你做乜相信大家都會好支持

同班跳閘都唔膽嘅人叫佢地帶武器

上次開嗰陣咪又係大條道理

係死左至少二十個人爆左三隻眼呀！

義士16年已經示範晒，黃大仙天水圍沙田荃灣葵涌都有板睇，仲有班撚屌都唔識反抗呀

車

落到場可能又唔同情況
打怪我估人人都想打但我坊多數文人
唔同人哋well trained或者生番(藍絲)
我哋應該train up多啲生番出嚟

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

以前諗過玩滑板活動
四個轆轆周圍走 但拎出街有啲重量架建議大家唔好玩

以後人數許可的話，第一件事唔係輸出
而係要控制，捉住佢比手足持續輸出
好過輸出一兩下佢就走甩

一定唔係聽日帶

拳頭加鎖匙

Agree !!!!!!

係聽日smart casual做美國護旗手

血債血償 我地唔還拖 佢哋就會恰我哋恰到上心口
佢哋同啲藍絲一樣都係欺善怕惡！

佢哋冇撚當過我地係人 我哋點解要對佢咁撚好 冇同理心呢支歌仔唱㗎啦 一人一武器啦屌 而家你拎枝原子筆佢都覺得你會桶死佢㗎啦！

鼓棍冇力又易斷

戇鳩
係呀你最醒 咪比人打撚死囉

因為冇人諗住打
次次都係起完防線企係到比人打
撚狗既又唔知做咩撚到唔願走比人拉

咁你用口侮辱完之後有咩用？ 侮辱完佢會對我哋好啲？佢哋咪一樣唔撚當我地係人！佢哋係欺善怕惡嘅物種 咁溫和鬧佢哋係唔會驚架
我哋而家咁斯文 所以佢哋咪打鳩我地囉！！成班人一齊 要多撚過佢哋好撚多 咁咪得！

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！